[突發]第一身經歷廢中衝出馬路撞我

件事啱啱發生

頭先係灣仔太和街轉入灣仔道
果條街好多街市豬肉菜檔
平時都有多人行出馬路
所以都一定開住大燈開到十幾慢行

明明已經同前面啲人keep住五米距離
忽然有件廢中一眼都唔望就向前衝落馬路
我honk左一下
佢就撞埋黎
過程係一兩秒內發生
雖然冇聲但應該有同車身接觸
我都冇打算落車 因為應該唔會嚴重

我O撚左望住佢 佢又O撚左望住我
我都明係街市
咁你過馬路都望兩眼先啦 車路黎架嘛

佢仲唔份氣從後影9我
可能又要放上fb作個故仔公審我
而家啲廢中堅惡

巴絲有冇遇過哩啲情況？

放車cam上來等連登鍵盤戰士討伐佢啦

你現在身在於: 創意台

我睇標題睇到中出馬路，心諗乜鳩嘢

冇裝cam
反正我唔係話想公審佢
有咩謂

定放過汽車台?

報警先

真係見過，坐緊朋友車，岩岩綠燈開車，紅色公仔有條廢老行出黎，好在個朋友停得到車，件廢老仲要大搖大擺咁行，呠鳩佢，佢仲要再望下你繼續大地由我行咁

香港應該加強呢d執法先岩

今時今日冇車cam真係好危險

冇車cam點報喎

幾舊水買個車cam都冇錢就咪揸車啦

On9就咪撚渣車啦屌你老母
車cam都冇，渣乜撚野車呀學人
係保障我地市民呀

車cam都冇裝，個廢中唔即場報警玩大佢你都偷笑啦

竟然仲有人冇車cam

香港真係有錢先揸得車咩

你地市民唔好衝出馬路咪得
人行人路 車行車路

冇片你話個廢中衝出馬路撞你都得架啦

冇車cam佢報警你一定煩幾個月
唔好話自己有冇錢
捐次精都夠你買個車cam啦
做乜要慳呢啲錢？
到你有日出事自己後悔姐

開十幾都停唔切?
定係你honk咗照去預佢一定會縮?

講得唔清楚
如果巴絲行開灣仔都知果條街啲人行哂落馬路

行十幾>honk所有人群>收慢> 廢中衝出黎> 急刹+撞